窮人生仔女有咩錯?

窮人生仔女有咩錯? 你唔撚明我就撚到你明為止
你自己失敗，已經無機會翻身，你就想有個人養你下半世，所以你決定生仔女。

係你地眼中美其名係骨肉，其實我地只係養你下半世嘅工具。

細細個啲利是錢你地用撚哂就算啦，我明，養仔女係要錢，利是錢都可以叫做幫補下。

讀書嘅時候，人地都話可以出下交流團，我就自己係屋企打飛機，不過我明，屋企無啦啦要攞幾千蚊出黎去交流係難啲，呢點我純粹講下。

成積唔夠人地勁嘅時候又話，點解生撚咗個豬腦出黎，大佬啊你生我出黎夠無問過我啦，人地小明用幾錢補幾多習啊，我呢？

又話:全家人既希望係哂你到啦，靠你啦

呢一句姐係算於你打機係一個垃圾公會，而啲成員係廢柴，然後個會長拍拍你呢個新手嘅膊頭話:全隊靠哂你carry我地去屠柒skt啦。

呢一句亦係十分之屈機，因為你用緊全家人去威脅我成功。

出到黎社會你可能搵得皮幾野左右，你又要交家用同日常洗費，自己都未必夠用，更加唔好話識女朋友，而你女朋友亦可能因為咁而離開你，你唔好怪佢，因為你未必真係有能力令佢幸福，佢唔係拜金，佢都有追求幸福既權利，當然某啲臭閪除外，愛係兩個人既事，但結婚唔係，結婚係兩家人既事，對方屋企可能嫌棄你，個女仔亦都可能頂唔住屋企嘅壓力而離開你。

呢個時候你好想醉一場，你想搵個人陪你出黎飲，但可能你會發現自己出到社會已經無咩朋友。諗深一層，其實自己咁辛苦為咩？

你企係天台到，好想跳落下，跳左就咩事都唔洗煩，但你又唔夠膽，你諗返起讀書既時候同同學串鳩個教畜，打機啲id係串校長嘅，玩下班上面個傻仔，第一次拖女仔嘅手仔，第一次kisskiss仲差啲比老師發現，好多好多嘅回憶諗翻起，你又發現自己其實都唔係好想死。

[巴打們，我以上講既例子，可能正正係你地嘅情況，經歷人生可能好辛苦，但其實這才叫人生，對吧？無論幾辛苦，我沙皮閪王都會同你撐落去，好嗎?

點解要負皮

咩事啊巴打

窮人真係唔好生仔

成績同成積都未分到
咁我都認同你屋企人唔應該比寄望係你身上既...

公屋家庭都嫌人窮

生仔有地分，多多都生

冇地冇身家分，生嚟做乜春？

好

住公屋既你地就係錯 影衰晒香港人 無撚用

加油